無聊翻睇緊功夫，到底邊個打到林雪飛落油桶？

我覺得唔係十二路譚腿，佢係想救個兩母女先企出黎認左佢

另外好似本來係達叔做肥仔聰個角色，大家覺得如果係達叔做會唔會更好睇？

係12路譚腿同埋鐵線拳
出手前佢哋企喺醬爆後邊，之後就冇咗影
而且聲效聽得出係一拳一腿
好多解說片都有講
自己睇吓

個角色肥仔聰算做得好好
當然如果用達叔，可能會別有一番風味

達哥同星爺係會可以隨時互換上下把 依個係其他綠葉做唔到既野

咁我去交通部啦不如